{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6908235'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-03-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "냉만두국"
    },
    "text": "「冷たい氷スープに中身がぎっしり詰まったワンギョジャ餃子と一緒に、コシのある麺まで楽しめる超簡単な夏の珍味がある。 このメニューはオットゥギで提供される冷やし餃子スープである。 この冷やし餃子スープは夏にぴったりのメニューで、冷たい冷やしスープにコシのある餃子が入って美味しく調和している。 スープの涼しさと王餃子の香ばしい味が調和し、深い感動を与えてくれる。 このメニューは食事にもいいし、単独で食べても素晴らしい。 また、冷汁は健康にも良く、夏場にはさらにさわやかな味を与えてくれる。 オットゥギの冷やし餃子スープは手軽に用意できるので時間がない人にも良い。 スープは出汁を先に作り、王餃子を茹でて入れれば早く完成する。 一杯の王餃子に載った冷や汁が期待されているので、夏場はオットゥギの冷やし餃子スープを試してみてはいかがだろうか。 調理時間:20分以内\n材料:オットゥギ、オットゥギ、キュウリ、冷麺、卵、ミニトマト\nレシピ:冷麺の出汁は冷凍庫に入れてあらかじめ凍らせておき、ミニトマトは半分に、キュウリは約34cmの長さに千切りにして準備してください 蒸し器に適量のお湯を入れて沸騰させ始めたら冷凍状態の餃子を蒸し板に置き8分間蒸してください オットゥギそうめんは沸騰したお湯で約34分間茹でた後、冷水で洗って水気を切って準備します 器にゆでておいたそうめんと蒸しておいた宮中王餃子を盛ってください ミニトマト、きゅうり、卵の錦糸卵をきれいにのせます 冷たく凍らせた冷麺の出汁をかけると完成。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この夏にぴったりなメニューとは何ですか？",
            "answer": "オットゥギの冷やし餃子スープがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "冷やし餃子スープの特徴は何ですか？",
            "answer": "冷たいスープに中身がぎっしり詰まった餃子が入っており、涼しさと王餃子の香ばしい味が調和しています。"
        },
        {
            "question": "このメニューはどのように作りますか？",
            "answer": "まず、出汁を作り、王餃子を茹でてスープに入れます。そして、冷麺を茹でて冷水で洗い、器に盛り付けます。最後にミニトマト、キュウリ、卵の錦糸卵をのせて、冷麺の出汁をかければ完成です。"
        },
        {
            "question": "このメニューの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "このメニューは食事にも単独で食べることもできますか？",
            "answer": "はい、このメニューは食事にも良いですし、単独で食べても美味しいです。"
        },
        {
            "question": "このメニューの健康効果はありますか？",
            "answer": "冷汁は健康にも良く、さらに夏場にはさわやかな味を与えてくれます。"
        },
        {
            "question": "このメニューは手軽に用意できますか？",
            "answer": "はい、オットゥギの冷やし餃子スープは手軽に用意できますので、時間がない人にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このメニューを食べるとどんな感動がありますか？",
            "answer": "スープの涼しさと王餃子の香ばしい味が調和し、深い感動を与えてくれます。"
        },
        {
            "question": "このメニューに何を添えると美味しいですか？",
            "answer": "ミニトマト、キュウリ、卵の錦糸卵を添えると美味しいです。"
        },
        {
            "question": "このメニューを試してみると良い季節はいつですか？",
            "answer": "夏場にぴったりですので、夏に試してみると良いですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 424
    }
}